[{"word_rank":1,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat spihemlesz. Én is sokat...","target_words":["spihemlek","spihemlem"],"esp_response":"spihemlem"},{"word_rank":2,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat pribemlesz. Én is sokat...","target_words":["pribemlek","pribemlem"],"esp_response":"pribemlem"},{"word_rank":3,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat flitlasz. Én is sokat...","target_words":["flitlok","flitlom"],"esp_response":"flitlom"},{"word_rank":4,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat flehénylesz. Én is sokat...","target_words":["flehénylek","flehénylem"],"esp_response":"flehénylem"},{"word_rank":5,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat flűmlesz. Én is sokat...","target_words":["flűmlök","flűmlöm"],"esp_response":"flűmlöm"},{"word_rank":6,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat bihánylasz. Én is sokat...","target_words":["bihánylok","bihánylom"],"esp_response":"bihánylom"},{"word_rank":7,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat spubonylasz. Én is sokat...","target_words":["spubonylok","spubonylom"],"esp_response":"spubonylom"},{"word_rank":8,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat vanylasz. Én is sokat...","target_words":["vanylok","vanylom"],"esp_response":"vanylom"},{"word_rank":9,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat huroslasz. Én is sokat...","target_words":["huroslok","huroslom"],"esp_response":"huroslom"},{"word_rank":10,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat klaráglasz. Én is sokat...","target_words":["klaráglok","klaráglom"],"esp_response":"klaráglom"},{"word_rank":11,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat klivaslasz. Én is sokat...","target_words":["klivaslok","klivaslom"],"esp_response":"klivaslom"},{"word_rank":12,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat jonylasz. Én is sokat...","target_words":["jonylok","jonylom"],"esp_response":"jonylom"},{"word_rank":13,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat spüjzöl. Én is sokat...","target_words":["spüjzök","spüjzöm"],"esp_response":"spüjzöm"},{"word_rank":14,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat szibánylasz. Én is sokat...","target_words":["szibánylok","szibánylom"],"esp_response":"szibánylom"},{"word_rank":15,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat treglesz. Én is sokat...","target_words":["treglek","treglem"],"esp_response":"treglem"},{"word_rank":16,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat figlasz. Én is sokat...","target_words":["figlok","figlom"],"esp_response":"figlok"},{"word_rank":17,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat frodlasz. Én is sokat...","target_words":["frodlok","frodlom"],"esp_response":"frodlok"},{"word_rank":18,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat gyibeslesz. Én is sokat...","target_words":["gyibeslek","gyibeslem"],"esp_response":"gyibeslek"},{"word_rank":19,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat píjlasz. Én is sokat...","target_words":["píjlok","píjlom"],"esp_response":"píjlok"},{"word_rank":20,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat prínylasz. Én is sokat...","target_words":["prínylok","prínylom"],"esp_response":"prínylok"},{"word_rank":21,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat plűbzöl. Én is sokat...","target_words":["plűbzök","plűbzöm"],"esp_response":"plűbzök"},{"word_rank":22,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat spáraklasz. Én is sokat...","target_words":["spáraklok","spáraklom"],"esp_response":"spáraklok"},{"word_rank":23,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat sztrozlasz. Én is sokat...","target_words":["sztrozlok","sztrozlom"],"esp_response":"sztrozlok"},{"word_rank":24,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat trádlasz. Én is sokat...","target_words":["trádlok","trádlom"],"esp_response":"trádlok"},{"word_rank":25,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat brubzol. Én is sokat...","target_words":["brubzok","brubzom"],"esp_response":"brubzok"},{"word_rank":26,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat spröbzöl. Én is sokat...","target_words":["spröbzök","spröbzöm"],"esp_response":"spröbzök"},{"word_rank":27,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat salárzol. Én is sokat...","target_words":["salárzok","salárzom"],"esp_response":"salárzok"},{"word_rank":28,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat bűtszöl. Én is sokat...","target_words":["bűtszök","bűtszöm"],"esp_response":"bűtszök"},{"word_rank":29,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat sztrijzol. Én is sokat...","target_words":["sztrijzok","sztrijzom"],"esp_response":"sztrijzok"},{"word_rank":30,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat hurjorzol. Én is sokat...","target_words":["hurjorzok","hurjorzom"],"esp_response":"hurjorzok"},{"word_rank":31,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat vülődzöl. Én is sokat...","target_words":["vülődzök","vülődzöm"],"esp_response":"vülődzök"},{"word_rank":32,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat düjzöl. Én is sokat...","target_words":["düjzök","düjzöm"],"esp_response":"düjzök"},{"word_rank":33,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat hűgzöl. Én is sokat...","target_words":["hűgzök","hűgzöm"],"esp_response":"hűgzök"},{"word_rank":34,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat rájzol. Én is sokat...","target_words":["rájzok","rájzom"],"esp_response":"rájzok"},{"word_rank":35,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat spihegzel. Én is sokat...","target_words":["spihegzek","spihegzem"],"esp_response":"spihegzek"},{"word_rank":36,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat tragzol. Én is sokat...","target_words":["tragzok","tragzom"],"esp_response":"tragzok"},{"word_rank":37,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat nűröklesz. Én is sokat...","target_words":["nűröklök","nűröklöm"],"esp_response":"nűröklök"},{"word_rank":38,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat spülűdzöl. Én is sokat...","target_words":["spülűdzök","spülűdzöm"],"esp_response":"spülűdzök"},{"word_rank":39,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat lörűdzöl. Én is sokat...","target_words":["lörűdzök","lörűdzöm"],"esp_response":"lörűdzök"},{"word_rank":40,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat klétszel. Én is sokat...","target_words":["klétszek","klétszem"],"esp_response":"klétszek"},{"word_rank":41,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat sztrűkszöl. Én is sokat...","target_words":["sztrűkszök","sztrűkszöm"],"esp_response":"sztrűkszök"},{"word_rank":42,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat plugzol. Én is sokat...","target_words":["plugzok","plugzom"],"esp_response":"plugzok"},{"word_rank":43,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat rokszol. Én is sokat...","target_words":["rokszok","rokszom"],"esp_response":"rokszok"},{"word_rank":44,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat ibékszel. Én is sokat...","target_words":["ibékszek","ibékszem"],"esp_response":"ibékszek"},{"word_rank":45,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat flátszol. Én is sokat...","target_words":["flátszok","flátszom"],"esp_response":"flátszok"},{"word_rank":46,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat pítszol. Én is sokat...","target_words":["pítszok","pítszom"],"esp_response":"pítszok"},{"word_rank":47,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat pribagszol. Én is sokat...","target_words":["pribagszok","pribagszom"],"esp_response":"pribagszok"},{"word_rank":48,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat flehékszel. Én is sokat...","target_words":["flehékszek","flehékszem"],"esp_response":"flehékszek"},{"word_rank":49,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat brobódzol. Én is sokat...","target_words":["brobódzok","brobódzom"],"esp_response":"brobódzok"},{"word_rank":50,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat narádzol. Én is sokat...","target_words":["narádzok","narádzom"],"esp_response":"narádzok"},{"word_rank":51,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat trehégszel. Én is sokat...","target_words":["trehégszek","trehégszem"],"esp_response":"trehégszek"},{"word_rank":52,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat brivegzel. Én is sokat...","target_words":["brivegzek","brivegzem"],"esp_response":"brivegzek"},{"word_rank":53,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat filágzol. Én is sokat...","target_words":["filágzok","filágzom"],"esp_response":"filágzok"},{"word_rank":54,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat bivégszel. Én is sokat...","target_words":["bivégszek","bivégszem"],"esp_response":"bivégszek"}]
